traveling

最近还是。想去旅游想疯了。我想要ocean  travel。喜欢古道西风瘦马。夕阳西下。断肠人在天涯的意境。想要面朝大海。春暖花开的感觉。好想好想去马尔代夫。据说它是被上帝抖落的一串珍珠或是一片碎玉。{ 因为温室效应引起海平面上升，马尔代夫将成为百年后即将消失的风景}这辈子。一定一定要去一次马尔代夫。必须去的国度。享受如海的女儿般海底王国的童话生活。日出日落。相依相偎。最近重新看甜心空姐。和3年前看的感觉完全不一样。看得很认真。很仔细。感同深受。突然明白空乘并不是空中乘务员那么简单。而是。坚强。忍耐。吃苦的代名词。想到港剧冲上云霄。突然有想做女飞行员的冲动。呵呵。当晴朗的蓝天被女性的柔美做上记号。阳光是否也会变得更加灿烂？不知道从什么时候开始。爱上飞机。爱上一切与蓝天。与飞机飞行有关的事物。飞机是人类梦想的延续。人类渴望像鸟儿一样飞翔。于是就拥有了这双翅膀。其实飞行离我们距离很近。每个梦想都在不远的位置，追梦的过程才是最精彩的。它让你感到无与伦比的快乐和自豪。触及每一个梦想。并不意味着失去或拥有什么，它带给你的更多的是一种希望。是另一个崭新的可能。